覺唔覺近排d熱狗巴士冇撚晒？

之前成日等多幾班搭熱狗可以慳幾蚊

但唔知由幾時開始等極都係得返d冷氣巴

仆街狗巴

坐左幾多年

衰乜坐咁耐

得尾班車係熱狗 你下次再等下啦

巴打係赤柱坐左6年?

樓主殺左人定販毒?坐左幾耐

香港支那化 香港已死

衰左咩入去坐

樓主出來慣唔慣，搵工有無困難，你可以試下"熱血鳳凰計劃"﹐好似有整麵包學，配音就唔好，炒緊人。

吓，你地叫自己更新人士定更新人士架

俾人食哂

熱狗好野

白板都收左皮啦仲上黎問
利申：非巴膠

香港最後一間提供專營熱狗巴士服務的九巴，亦已於2012年5月9日正式全面改用空調巴士，標誌著專營熱狗巴士正式走入歷史。

Source: 網典

笑左，冇左好多年啦

白色車身都好似上年冇哂

樓主坐左最少六年

我發覺近年無左渡海船，尖沙咀火車站變左碼頭

樓主出到黎見到電話咁大部有無誤會過係ipad黎

而家您仲會特登等熱狗巴以為有？

熱狗退役個陣日日有新聞喎